这并不重要，但如果你能在饮料变暖的同时，提前在潘趣杯或马克杯中倒入热水，那么你的饮料在上桌时就能保持更长时间的热度。 这款鸡尾酒可以让你在火坑周围保持温暖——而且你也可以做到。 Carrie Allan | 2020年11月20日|华盛顿邮报 
 我小的时候，他们用手推车卖热狗和咖啡，因为电梯队伍可能要排一个小时。 2019冠状病毒病如何有利于滑雪? Marc Peruzzi, 2020年11月20日，户外在线 
 虽然许多国家现在都有了全国性的应用程序，但美国却没有联邦政府的努力，而美国恰好是全球冠状病毒的热点地区。 数字联系人追踪应用有用吗? 以下是你需要知道的。 2020年11月20日，MIT科技评论 
 它通常有温和的冬天，非常炎热和潮湿的夏天，宜人的秋天和春天，包括生机勃勃的野花和变化的树叶。 达拉斯:LGBTQ生活在孤星之州|LGBTQ编辑| 2020年11月19日|没有直新闻 
 该地区也被称为地热热点，因为它有大约10,000个间歇泉、温泉、泥浆罐和蒸汽喷口，是世界上最集中的地方。 黄石国家公园是一个间歇泉仙境|艾米丽·彭宁顿|020年11月18日|户外在线 
 虽然药物治疗已经有所改善，但像特鲁瓦达这样的预防性药物的使用仍然备受争议。 Victor Mooney为他死去的哥哥的史诗冒险|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野兽 
 今年最受期待的电影之一是《鸟人》。 独家:观看一段《鸟人》的剪辑，由迈克尔·基顿(Michael Keaton)主演的有颁奖价值的转变|Marlow Stern | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 迪士尼和卢卡斯影业发布了这个备受期待的消息，并附上了一张演员们在伦敦读表的照片。 露皮塔·尼永奥加入《星球大战7》剧组，马洛·斯特恩2014年6月2日 
 《共同核心标准倡议》自2009年首次推出以来一直备受争议。 对共同核心的痴狂战争是摧毁公立学校的阴谋|凯特琳·迪克森| 2014年5月7日|每日野兽 
 首先，汉娜拜访亚当在他的化妆间之前，他热烈期待的开幕之夜在少校芭芭拉。 精彩的《衰姐们》第三季大结局为它最好的一季画上了句号Marlow Stern 2014年3月24日 
 科明沦陷后，他的追随者向前推进，双方激烈交锋。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 他的目光里有什么东西使王后垂下眼睛，脸涨得通红。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 达芙妮的嫉妒使他变得可笑; 他对此非常气愤; 然而，他知道自己并非完全无可指责。 婚姻la mode | 汉弗里病房 
 “一个尽了责任的女人是不会被指责滥用任何东西的，”坦波丽小姐激动地嚷道。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 三艘大型护卫舰对宪法号和黎凡特号穷追不舍了三个小时，但还是放过了青色号。 我们海军英雄的故事千奇百怪